琼子讚強國檢測隊掖尿片日踩8小時 保皇班長鬧港人黐線唔感恩

...
緊接發言嘅李慧琼就話，自己聽咗一個故事覺得好感動，話支援隊為咗讓市民盡快攞到結果，要分三班工作、24小時不停檢測，工作人員做8個小時冇得休息、冇得去廁所，然後突然用廣東話補多句：「佢哋係用尿片㗎！」
...

痴撚線

大撚把人返8個鐘 屎水都冇得飲啦 屌你老味
政府D清潔工個堆屌你老母

泌尿系統有問題就睇醫生啦

乜咁啱 韓國邪教聚會都係用尿片

為咗減輕佢哋嘅負擔，我都係唔檢測了

咁大個人返8個鐘工都用尿片......

分唔清班賣港派讚定笑佢地...、

戇撚鳩支那人易失禁要攬尿片關香港人撚事

呢班義工黎?

乜家陣我地求佢來架？有冇問過香港人呀？

我就唔撚信啦
化驗化到著尿片

皇軍對抗南京暴徒日踩八小時
支那人都唔識感恩

肯講佢地幾錢人工未啊

8個鐘
講出黎有冇香港人嚇一跳

8個鐘咪即係朝九晚五

去個廁所有幾side時間？連自己身體都管理唔好你仲信佢？

中學有冇學過，一室之不治，何以天下國家為

8個鐘咁少就收嗲啦死八婆

8個鍾都著尿片 浪費資源

講到好似迫佢地嚟咁

原來支共係咁無良咁滅絕人性

唔畀人休息唔畀人去廁所

支那人生出黎就係要服侍香港人
生生世世都係奴隸

笑狗死

無叫你黎架
你可以走架
走啦

白事當紅事
唔講以為係救災 嚴重到咁
唔比人去廁所休息講到好理想

屌你 我返工時間仲長撚過8個鐘

吹大d鴉屌你老母。

係香港地是是但但搵個保安/飲食
工時長過你多多聲

1. 點解搞到自己咁撚辛苦,而家十日驗百幾萬。你果時唔係係武漢十日驗晒千幾萬人咩?百幾萬人就冧檔?

2. 唔夠人係你安排既問題。你預五百萬人驗就應該預夠人手，而家得五份一你都咁辛苦，如果真係五百萬人驗果時你咪一定做唔到？

結論: 吹水都合理D呀

多謝咗醫護咪 佢哋都差唔多

辛苦呀？唔好做囉 冇人逼你架

帶頭剝削中國醫護？ 搞港獨？

我有比錢比你屌架

On call 36小時都係咁啦

佢就用尿片，個腦生係屎忽到，體育館有凉沖啦，可況廁所🚽

香港人平時返8個鐘？

你主子搞到全世界咁樣
仲可以屌市民

已經只得1/7全香港人驗喎

一半人驗會點
支那狗無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

有無收錢？義工呀？白做ga?

大把香港人返多過8個鐘
成班保皇豬, on撚99

李平時做兩粒鐘一日

咁辛苦，我都唔測俾佢哋休息下

你唔想人哋咁辛苦
仲叫啲人黎？

最低嗰個都$300一個鐘
高人工高香港唔知幾多百萬人啦

又唔係我想，我又冇求過你，你夾硬塞俾我，我唔睬你，仲要俾你鬧，邊個痴線啲？

you guys are getting paid??

8個鐘? 朝9晚5仲想點?

咁如果咁都只係做到預期嘅一半檢測能力，咁佢地真係唔專業。

咁係咪應該要幫佢地舉報虐待員工呀屌你老母. 連去廁所都唔比你賴落香港人度

有邊個香港人返工唔係日踩10個鐘以上？
着尿片就吹大咗啦

大把香港人做多過8個鍾

義工 唔收人工

8個鐘都無時間去廁所痾，但有時間去換片＋飲水
細路仔一日都要換幾次片啦，又係度吹水多

股票000676華大基因

多謝香港政府感恩

吹大左啦，尿片你屙完都要換啦，唔通無味咩，換得黎不如去廁所屙
定係強國人都係鍾意周街屙尿

On9

好撚慘，係格隔整堆沙俾佢哋咪得

冇俾錢呀？做得嗰八小時咁唔捱得

咁唔衛生既人去做檢測

怕怕

少啲人驗，佢地咪多啲時間去廁所同休息

重叫人驗去增加佢地工作量？

唔想做 quit hong kong囉

又話做到一日三十萬，即係4日點都做得曬100萬個case

跟返contract做事原來係香港人錯

大部分正常
但得百零萬人

吔屎啦咁你去尿長肛
你老母真係冇改錯名
又尿又肛，低賤下流

一開頭話可以一日驗50萬
而家一日得咁少都要用尿片

有叫你做咩？唔鐘意咪走囉。

可以走架
同埋香港人有出糧架
請你地返嚟歎？

8個鐘?
你同香港人比工時?
你無撚野呀, 全靠你班垃圾議員

香港本地嘅檢測人員都做到好辛苦 你有冇出過聲

刻薄員工

唔掖尿片
唔驚你D支那賤種周圍屙?

叫埋啲姨媽姑姐唔好去
去咗咪等於食人血饅頭

冇人歡迎佢地班 特權非法勞工
躝屍趌路啦

廁所都冇得去只係顯示僱主好似血汗工廠咁黑心

你咪唔好“幫”囉
講到好希罕咁

八個鐘就瀨屎瀨尿

150萬人應該3日驗晒

我認錯波

奴隸獸

笑撚死，反8個鐘要感恩，香港人直踩十幾個鐘又唔見你感恩

你份人工包左架

勞工處係咪應該介入調查吓

呢d叫奴隸獸

有比錢嫁喎，講到做義工咁

你唔做咪姐係逃兵

會唔會瀨屎

支那人食元素表食到膀胱有問題

擾民仲大大聲話幫緊人

保皇派帶頭恥笑中國人痾屎痾尿都唔識

又係人哋差自己都差嘅理論

每日淨係做2個鐘好唔撚好？
香港人每日返工都10至12個鐘呀，屌你老母爛臭閪

有邊個唔係返8個鐘cls

$400-$900時薪，講到好似收最低工資咁

欠咗你咩
去唔去廁所係你自己選擇
關香港人咩事

點解感恩 我無去驗 仲要俾錢佢 on9

自己唔去廁所關我鬼事

返u上堂做lab再返屋企直踩8個鐘
唔急尿,水都唔記得飲
正常身體好難做到咩?
支那人泌尿系統仲脆弱過佢個玻璃心,廢到連engine狗都不如,陰公豬

果然中国人都係腎虧

正一支那狗黎

你反緊工有變錢嫁 又唔係唔比你廁所 自己唔去怪其他人？又要做雞 又要拎貞節牌坊
又唔撚見我做野 我老細要感恩？反而係我做完野有錢收先要感恩

大陸淫多失禁，屎尿隨時溢出

無去檢測嘅藍絲都中槍

你唔去廁所關我x事

成班成年人身體機能正常，但連尿都唔撚識去屙，浪費尿片可恥

慣咗周圍瀨屎瀨尿

早排醫院lab 做16個鐘唔見你地出聲？

香港人不嬲都憎大陸人

大家好似錯重點
全民檢測9月1日開始，到今日當係10日
然後我個100萬人去測，醫療團隊有500人

100萬人 除 10日 除 8小時 除 500人醫療隊
等於 1人1小時做25隻！

日做200隻真係好撚忙呀

都仲未計5枝樣本混合1一齊做

通常咩人先要攬尿片

尿長肛

唔俾人去廁所果個仲痴線wor 防護衣每日得一衣咁撚悲哀又叫人黎?

原來係咁污糟，咁就更加唔去驗啦

自己無人權就想人哋都無人權
連廁所都唔俾人去都講得出

醫護唔讚，反而讚班大陸狗，班大陸狗無出糧全部做義工？

咁係政府帶頭漠視勞工權益喎

一日先做得八粒鐘出黎呀之呀咗

應該係因為個充氣lab入面冇廁所，而要出去就要換過件防護衣，所以為咗慳防護衣就冇得去廁所
武漢一二月嗰陣都係咁，但嗰陣物資短缺同依家點同

8個鐘+1個鐘食飯好正常既工時喎 咁就叫苦連天

香港人返工有邊個唔係8個鐘

人哋奶共派慣咗返工打完卡就去飲茶㗎嘛 連踩8個鍾對佢哋嚟講又真係幾張嘅

方便內循環

吹大咗

關我撚事？歌功頌德咪又係想洗白

公院醫護
就算係藍醫護 都比唔上支那人
支持政府到做二等公民

講撚到全香港冇人日返八個鐘
得嗰百幾萬人去驗就嗌晒救命
好彩咁少人驗姐
真係五百幾六百萬人去驗係咪做個尿袋屎袋算唔撚去廁所
Btw隔住個mon 都覺得臭
全部尿味

大把醫護忙到冇得飲水痾尿 old news is so

最好做到死撚埋
幫班支那狗埋單

8個鐘就瓜瓜嘈

故事終究是故事

咁撚少人檢測，駛撚掖屎片咩，15分鐘痾一次再玩轉抖音都有時間啦，除非他們天生異品，每分鐘失禁

自殘當有趣

去勞工處投訴

好多香港人都係日踩8小時，咁長工時無天理呀

感恩 ? 香港人畀錢支企賺佢哋感恩未 ?

ON9，香港人逼佢黎？點解我要感恩

共產黨員領班為左領功唔俾佢地去廁所，一貫作風呀

呢d咁嘅西工 支持檢測隊維權

佢哋係咪覺得呢種支那式賣小強好感動流涕？

香港人只會覺得on9

聽講冇人去，點會忙

6百萬人唔正常
不請自來仲要人感恩

琼子有冇幫大陸專才洗屎忽bj呀

全球工時最長嘅香港人笑而不語

咁樣係唔係可以搵勞工處告個僱主

剥削問題值得關注

香港醫護咁多年連食飯時間都冇啊

食支那奶粉大
身體功能有問題值得諒解嘅

一工都要着尿片渣ga

咁咪則係管理有問題囉，個計劃嘅management 全部要負責囉，勞工處要做嘢啦下話？洗唔洗睇下個工作環境乎唔乎合要求？工時有冇過長？

弱智

邊個咁聰明比定d尿片佢地
等呢班中國狗唔好周圍賴屎賴尿

當人白痴，去個廁所要幾耐
除非佢請啲尿失禁既
用尿片都好正常
唔好講到好感恩，有出糧的

佢地奶共期間就又去廁所又飲水 唔專心 叛國 漢奸

劫匪嚟
係你門口擺盤桔
要你感恩

又整烏糟啲地方，好心啦幾十歲人仲同人講瀨尿

南昌街PHLC果班做左咁撚多個月
日日做撚到仆街之餘
仲要比市民當係果班廢柴公務員
一句得埋黎"公務員WFH左幾個月唔駛做"
從來無人讚過
而家班支那狗做幾日就講到拯救地球咁撚樣

做咩唔去排泄要掖尿片？
林奠逼佢地咁做？

8個鐘唔換片一定臭到hihi
佢哋咁那污糟
你去埋我個份啦！！！

支那式勞役仲好意思講出黎

八個鐘都忍唔到
唔好飲咁多水囉
屙個尿要幾耐呀
鳩up都唔好咁過份
做8個鐘有幾辛苦

講真，我真係唔撚信

香港醫護：am i joke to u

係咪要告上奴工處?

都識講8個鐘冇廁所去要用尿片
咁撚唔人道嘅檢測仲去做增加佢地負擔 慘慘豬啊
不過同支那講人道都晒鳩氣

泛民垃圾 放大保皇黨啲廢話
動搖淺藍啦
發覺泛民屌極都唔識做

巴士單嘢 明明分化工聯會好機會 又唔出黎

戇鳩鳩
香港d醫護有時都攬片架啦

唔好喺度nag 喺度complain
If you don't like it, quit it

即喺一邊做lab一邊屙

乜柒都感恩, 欠撚咗佢咁...

腎虧都吹到咁偉大

搵埋工聯會去勞工處告鳩佢爭取權益囉屌

唔怪得周街屙屎屙尿啦，
原來平時都要用尿片，唔怪你哋了

收啦
預500萬人驗而家延長黎做都係得1/5 驗
點會咁都做唔切
一就係管理不善，預算出問題
二就係根本煽情劇本黎

係貪污腐敗扣起保護用品轉賣
傻撚先信八個鐘唔飲唔食唔屙

政府要人做嘢無保護好
要市民俾光環共匪羅彩

共產黨係點大家明啦
有共產黨人民生活差

得個百零萬人驗都話做到踢哂腳仲話要全民檢測